鑽石公主號新增39人確診新冠肺炎 包括1名檢疫人員

停泊在日本橫濱的郵輪「鑽石公主號」，新增39人確診新型冠狀病毒肺炎，包括一名檢疫人員，郵輪至今已經有174人確診感染。

當局計劃容許船上長者和長期病患乘客先落船，仍然探討為船上全部人實施病毒檢查的可行性。

睇黎繼續係船上面只會全部中晒招

汁？

檢疫人員
即係著晒保護裝備都冇用！？

才子

檢疫人員都奶野

睇黎要出動檢疫檢疫人員

日本都冇news

自膠

疫船

日本為左唔蝕幾百億死都唔封其他地方關

可能大部分都係隔離期間中招

香港醫護